［曲到圓］我呼籲大家千其要去書展！！！

原因好簡單

１。書展室內多通風幾順暢
乾淨既空氣經過通風系統話咁快飄到其他層都係

２。相信個Ｄ以為搞唔成既書展商見到咁多人 一定喜極而泣
又可以一路數錢一路賣Ｄ貴撚到仆街既書

３。經貿局"見到呢個咁撚多人咁歡樂既畫面
又可以大肆宣揚國安法 對穩定社會幾咁成功
今次仲唔俾佢賴到雪雪聲

3。引證番世衛幾個月之前既講法
武肺係唔會經空氣傳染 帶口罩都係無撚用架

我在此呼籲各位怕悶既藍絲港豬出去一齊逼 一齊振興經濟！
順便除埋口罩 行完企起個ＨＡＬＬ度大家困獸鬥食番個好西先走！

沒事兒～沒事兒～
相信政府
不怕兒～不怕兒～
一定要去！！

打錯左 要奶個個係貿發局先岩呀～

有冇人知入面有幾多中資既書商呀～

ㄧ個中 冚包散

武肺師ＦＩＲＳＴ ＣＡＬＬ

聽日後日記得投票